[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4590)

慢

嘩 必哥真係三連

咁春勁

我

又係新力必 針

Slow

復出孖寶

3連

必哥

你啱，我最憎人地派$$$$
又要lm又要抽，又有d內定某會員

原來係個個乞衣比人屌 我仲以為邊個
當我無講過野 隨便屌

清算之力

贏到開巷喎你

果時有個叫變身既乞錢好勁

必蛇癲到

仆街禁慢左 搶唔到

今個post將會斷4連

烽煙巴

下個po努力

呢度都係有幾個

Good

1630where is 連登大船?

好撚好味牙！！！

話我？

坦白講，有d廢

真

必蛇1001之力............

邊間

和其他

仆街正到我了

有冇大蛇引路

Home made.....

屌左男人屎忽未

Btw 澳假開左2場下盤了

今場會唔會

大軍伐hack左樓主？

駁唔到

半場和其他

岩蛇真飛= 信心保證

仲狙擊緊

邊夠你出水連中

你真係食肉獸黎

花仔帶你飛2.0
清潔龍半客

阿德？

好奇關心下啫 咪屈我jer單蛇

今朝中晒

今朝未玩夠咩你

有冇波台風紀呀屌你老母

今晚煮乜

有

勝利一直跌 怕了

樓主

我拿手小菜

同柏斯咁似..

收到

圖呢

有蘑菇係面
可能啲醬遮住咗

禾系咩事

本身gay

唔轉盤？

係咩?

頭先好多人貼飛

又搵蒜蓉整啲乜

屌你去死啦

唔同

又角大？

你條撚樣咪又係乞 上次自己留撚左2次叫人派
之後抽撚中我 你咪又係照袋 扮乜撚野高清
你係唔沈派就唔撚會留lm 仲要留2獲 廢物
係乞兒但唔應個d最柒

真 乜都係蒜蓉

粟米

嗰啲杰撻撻嘅嘢係乜嚟

勝利跌得好誇張
外圍keep住跌

米青

白汁

我真係DLLM買乜輸乜

必蛇係咁中1001 風紀隊長了

聽唔明乞衣話 有冇人幫手翻譯

佢潛咗成日

呀德

點啊 比人屌完條氣唔鋸啊？
個system虧自動留兩次又關我事？訓醒未
我有幾可lm 我都認我有留過既
但都係人地話抽先留 好撚過你 人地貼飛就叫派
無錢學乜撚野人賭 收皮先啦

1630

墨勝！

真 遲早搶佢位

宜家出黎職乞仲惡撚過狗

1手定2手

失敗個kruse去左邊

Lm

係咪派薯條 我了

主定客係大船？

頭先以為你屌第個先講下見解
原來係條乞衣 對唔住我錯

應該講緊芝士？
成個包係 芝士蘑菇漢堡

莊家驚輸得多錢
所以係咁跌

派我 我自備shark shark粉

一定主

五十步笑百步傻西

今場唔見有大蛇真飛唔識賭了

繼續角大

佢屌緊邊個 完全封鎖左

係咪有幾個人係到嘈緊，睇到好亂

勝利係咪冇人頂到納博特同矮仔黑鬼個位
場場見到佢地兩個同斷兩翼冇分別

傻西

有冇人同路

買咩

半一

轉左半一 識買了

巴打識玩到..連shark shark粉都自備埋

睇來係經驗老手 專搶2手薯條既高手

我不嬲都無否認我係乞衣 好過你係唔係都問人派唔派
又瘋狂留名 都係個句啦 無錢唔好賭啦

要啊德了

出黎隻秋 屌你老母
我陳浩南 你話尻我乞兒？

墨失憑咩讓半一

同今朝迪祖一撚樣

乜撚野金乜不戀愛

澳假專家大岩蛇

誠意推介

墨勝半場主勝

極重注

轉盤要主了

必蛇/醫神麻煩出黎維持波post秩序

阿德100%

轉盤了 係時候訓身

叻仔 終於肯認 認左就得啦 垃圾

買少少睇下波算
準備定今晚威靈頓牛扒
有無人想睇？
BTW 做咩上面一入黎就嘈交

轉左盤唔玩 好易中伏

@變變

over左啦 開始懷疑你假膠 都係唔覆你了 blocked

乜你老母西咩

巧啊

阿德 fg 加下盤

果條變身仆街乞衣黎

傻系驚撚左？

阿德冇可能輸
十

金生不戀愛？

唔怪得啦

條友弱智仔黎 我block撚左

有日早波無啦啦係到撩交嗌

邊個再嘈就話比老師知

墨勝一定贏唔到
贏到我以後唔搶1001

都係果句 冇錢唔好賭職乞阻人討論

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利(見到半一 我唔買了)

勁

有 好中意食

單春老師

呀德呀德一定得

臨尾轉盤小心睇路

買半大算

咪賭撚緊
係有條傻西話200$唔貼得飛

有無live link可以睇

單蛇

上盤王

半主上船！

即係阿德

波PO係咪最多8連?

角大

我屌你老母

唔係

問黎托咩 下個鋪就斷9你

阿德一定角大了
10.5b

黑蛇

睇唔岩買上定下盤既時候最好就係買半大

記得落parma ham

閘住反彈 你留唔到名亂咁吠

重心

半大先
乜撚都唔好講

森馬🍺🍺🍺
特雷FG❌❌❌
卡爾❌❌❌
格羅FG❌❌❌
馬斯❌❌❌
奈梅❌❌❌
南錫❌❌❌
哈化FG❌❌❌
尼姆FG
華拉🍺🍺🍺

之前見過彩櫻蛇8連

Block左你算 你慢慢乞

阿德龍死.jpg

半細全大上啊

你地派唔派我

咁癲

快啲打救波PO手足

我屌你老星

轉盤即取下盤
有挪威哥照住
我放心了

頭場角大 今場角細sure
11.5 12.5s

廢物 正係識扑扑扑
扑你自己老母啦

呢條友一早block 左佢

你地邊個搶都好 唔好比大軍搶啊

墨勝

我日乞3000 好過賭

妹禾倫又正選

屌你踢鳩我

派 留馬會ac

我愛dodo

半大24

以前執啲辣醬 而家.5一包都幾好搵

Both角大

俾一粒你

買送見到呀德！

又平半

又轉平半

兩場角大
澳職角大回歸半大全大回歸

佢無撚講錯喎

又轉返平半

買垃圾龍等驗腦

撚狗

買左墨勝

Jumped

大家好

傻既 個場5:2之後夠話回復澳職超大波

即場好過

其實唔洗買盤 呀德都唔識和波的 直屌主/客win

知錯 宜家block左

阿德個光頭閪又出

我想叫佢教我，佢乞到要報稅

你身體健康

你私賭變$6000喎

半小

話左唔gel

屌 轉上轉

半一要左墨勝

又去番平半

依家望到阿德有陰影上次條友gel爆左阿德

Tg?

有冇半主手足

你最近好嗎

我估今場半4,5全9,10c

識食到 諗下諗下肚餓

變身係一個團隊

+1

真呀 我牙婆都識佢

如果有9.5 一定開得出

開球未 又遲到

呀德18場 9勝9負 0和

JUMPED

平半要左阿德，半一又要多左注

咁有冇角

Pm你唔應

1－0 1－1 1－2 5－2

講左咁耐有無人派==

開波未 隻閪手又痕

幾時

爽到

澳職熱狗

不要再說了

唔準時開波=踢假

潛左啦

自從個日我日日以淚洗面

唔派典賭=,=

乞到上年買左海之變高層

你乞未

大岩蛇又上十皮

pm頭10 抽1

買唔落手

點加入

WHO?

On9 頭先1400 都出左 咁都叫我死

我都想做職乞了

1-0

500嗰個?

澳假即場入球大細同角好玩好多

屌你阿德入波未

唉屌半大針

Start

加油呀墨勝

咁有信心？

00到尾 呢場細波

同路 集氣

世衞唔撚派

屌你老母收咩米
死蝗蟲

係咪有交嘈

有無新谷

屌得好

又係你

Fps比你

米米

得蛇又可以對賭

睇互屌好過睇波

又係你？

勝利開始鳩踢

楓之谷

麻煩無得派唔好quote我 thx

係我

我變天下無敵

1:0

.

墨勝贏就贏硬
係睇下大炒定絕殺

係呀

留馬會ac

屌你老母係咪想鬧

收到風 你係奴隸分身

彩b真係變左飲食台
見老女人成日post野食 我都影下

阿德 24

原來我又同得狗同路

派

2020 阿德一定

咪嘈啦

@奴隸

學ky煮野食

我好細個 20歲唔夠 可唔可以比少少錢我

有，面交

啊德平半高水

喂 尊重未

又多一隻勁馬

退役馬

笑4

又話派888 假既

閪

我自己煮先影

買條過關先

我叫開佢得狗

學佢賭外圍

幾日冇上 已經唔認得呢度啲人
又換左血

中撚硬wo ching
我得好撚勁...........................

我岩岩小學畢業

講 要幾多

輸錢唔找數

屌你老母屌得好

19383805 多謝醫神

吹？

角呢 唔係又要我屌先刷啊

祝你賭咩輸咩

又諗住贏幾多

呢次牙樓唔岩啦

係咪有人派？

幾年無上 已經唔認得呢度啲人
又換左血

阿德！

又中？

阿德！

高潮左5分鐘

上場同佢同路針

0:1

澳職入場明明咁少人d打氣聲都咁勁

0:1！

你？

阿德萊德聯goalllll

退役馬得罪你

阿德goal

封乜撚

頂住半細 跟住開全大

針

0-1

笑笑笑 祝你賭咩輸咩

阿德高水派錢

啊德易撚到有人買左墨勝？想笑7你

客fg

收嗲啦屌你

0-1 阿德萊德聯

夠聽日馬本

你影女好過啦

我愛必蛇！

幾時改名

秒goal又角細

ok 先收一注阿德fg

有冇人施捨一千比我想食野

墨假

呢場0 c撚賭仔？

阿德

?

變身大哥吹雞上波po
即刻派左我廿皮
今晚去唱k

係
屌 見到半一 覺得最多半格
平半又太低水 都係唔買算

牙德入波有冇人派我

阿德交果下pass好有水準

屌 墨勝廢到 哩場又咁正路 澳職有冇咁仆街

主d 防守癲撚到

睇晨操墨勝今日唔掂

角大了

牙堡派我？

買左下盤咁開心做咩
九成會好似對西悉咁比勝利cup啦

咁有冇反醒自己吖你

蘋果派

想食蒸雞翼

阿德 fg 收錢
法國我老4開post 我win到仆街

最近往積又唔夠啊德踢
今場買主真係on9

有啊pm左啦

下盤入先 半大穩

珍

阿德會唔會又俾人反cup

跟著好快咪又係主追和

0:1 客仲有2 倍？

惡到

爆撚左00

撚鳩你地
最後會反cup

XD

識d野
唔搶了

場波cup撚硬

lm 派我

攞去

表情撚kick

我一見轉盤就寧願放棄

再嘈派你

呵inn

點算 想大大力gel啊德

波po冇人出水?

帶子蒸雞翼

得

好彩無買

6分鐘爆左我個托禾倫首名入球

冇睇到輸包要主 仆街

o(^▽^)o

墨勝反cup

咪丫，上星期仆左街

阿德阿德阿德阿德阿德阿德阿德阿德阿德

玀立隊❌
阿些斯奧❌
NAC❌
卡爾斯魯厄 第二球❌
莫雷利亞❌
珀屍光輝❌
珀斯光輝 第三球❌
墨爾本勝利

你出就得喇

你估勝利係閪流咩

淨係識妹

彩燈呢

起馬牙樓都有蘋果派

勝利2.8反杯 會唔會太熱

阿德穩過撚

ccccccccccccccc

場波5分鐘內主入

乜撚野

係叫蘋果派 唔係我派

1C

11111

墨勝應該不敗先岩等陣追主2算

係唔係介澳職

隱退職乞 見上面咁多人屌

半大手足跟我一齊gel定先

即場墨勝第2球

（可以重注）

入球球員： 馬馬度沙高洛查士

16:50:48 上黎bin你

屌你老母臭閪屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

原來係你

啊德點輸

牙變派我未

入未

444

阿德萊德聯仲 +緊0.5 走地
cup硬?

心靈注 客2

好耐冇見你姐

我有咩得罪你

尊重啦

拎一少部分賭炸喎
平注黎

阿德仲有2倍win

幾日冇上冇人識我波台一哥？

追擊

勝利cup

香芋派

似輸多球

係你好耐無入黎

臨尾+0.5 @ 2.18

其實我幾愛你

加蒜

佢係專業嘅反岩師

唔撚係掛

On9 妹禾倫

跟

你咪係高登搶1001好撚勁果個？

連登都係 起佢底未

等好分啲先啦 1.5幾 俾狗屌

主開始上力

輸輸輸輸輸 輸撚夠未

型

半大-1

阿德阿德阿德阿德阿德阿德

度今晚算

轉頭0:2

勝利快刷13c

真澳假追ng易出事 我都係等2.5算

老4 今場要咗墨？

妹禾倫 黃牌

請支持波台一哥:變身

睇水位似 客入多球

有冇勇士

托禾倫又申請黃牌

墨爾本勝利-0.5/1

我用bot搶 keep住開post d人先叫我一哥
唔係點會咁多人派我

D人買哂主？ 問客點輸無人答...

molamola
變身過氣狗

有料

套定律真係岩用
不過冇人信
又唔睇細節位
輸咗就發悔氣
費事提

想派你 留ac

Ching識波 快d入手

墨失真係同迪祖一樣讓唔起人

咩定律

客入多球 呢度會點？

佢4老野上神枱

發撚左達啦 移左民

反杯得2.9

冇錢了 話左推撚晒落下盤

同路

咁踢法半場都未必有4C

我屌你老母澳假連開3場下盤

手足個個贏錢

唔似有...

移左邊

蛇口

澳職D角球未到完場都唔知咩事

你慶祝判官大壽未

半大開始腳震

啊德頂住全格完 派500

希望佢都可以尊重下人

有冇追數料

澳假d角而家好撚慢

快撚d cup啦唔想睇你地做戲

角細了，屌你老母

我立刻第一次警告你

@判官 還錢啦屌你老婆

8點都ok

屌你嗰啲先似係人食 老女人嗰啲我問我隻狗佢都話唔食

半主24

托禾倫今日好嘈

私人恩怨留返枱底講

踢落唔似有角
不過我唔撚會買細
買細死全家

托禾倫好快紅

托禾倫就嚟紅

sor law 細唔細咁咒我

跟挪巴冇甩拖

用半場再部署算

想提早沖涼?

邊隊

阿德ng 10000

根本呢場唔應該買角大

開波前講左？

睇埋陣位 走勢 資料先

%

半一開夠下盤未

2c

22222

下盤又嬴！！

10.5b gogogo

食角

依家先2C 開始淆

點食
我見365封左

球證食角

半大未

唔係掛

今場托狗想做主角?

食角on9

追和再反cup

食

客神救屌

屎

阿德個龍勁到

半大手足

咩食角 依家即係幾角

我以為入硬

我上次已經正式同你道歉 以表誠意

奈何有一個月權限

我會盡快比返個名你

主cup買唔買得過

知阿德咩料啦

差啲 追和

0:2未

客ng

就快!

No

上2場澳假都係下盤

1:1未

清潔龍入完一球 好似準備打卡收工咁款

澳洲果班全部戲子黎 墨仔會cup3粒

-11c

好

想半大

唔入就比人入啦 妹乜鳩呀

半大1/1.5

墨勝正氣返場得唔得

快刷角啦

你買咗咪唔得囉

墨勝主攻 買定牙德下一球都得

333333

勝利d攻勢幾好咁

-10

半大1/1.5輸半都好

3CCCC

呢埸完全唔識買

3333

半大無難度

半格博全格緊

大波cashed

得一粒

咁多人買客ng做咩其實好擺明引客ng飛

有人希負變身？

墨勝贏未

睇馬會開高出邊幾多就知唔會0:2

係 救我 佢地唔派我

阿德一定得

半大2串1 有冇機

收到風半場0:2

半細又死

好似有位青半大2串1

開到又可以乞了

學下打西流個場咁啦

半大快入

刷 快

半細仲頂得住

奴燈回音

近排經制5好 忍耐下
你好景個排一日乞$4000一日
宜家得返千幾就呱呱叫

啊德gel得味...

有圖再傾啦

半細仲有15分鐘收錢

墨勝咁撚廢都讓半一 捉你一場反底又唔俾

1日4000

點頂15分鐘。。。

主cup 100%

好過打工

點入呀
墨勝攻唔入 阿德想守

墨ng咁低水 入硬咁？

禁屌唔入

刷

家陣咪升盤升水囉
升水超過10% 出下盤
升水少於10% 開上盤

上次老鼠 連盤都冇升/降
升得個幾滴水 就block咗套定律

個龍衝出嚟做咩

個龍好彩 如果單刀就拎紅了

封乜9

想送禮

仲以為會紅

有冇12m救下半大

On9

咁都唔駛紅都算執番身彩

墨勝輸波瞓地

墨勝龍

查奧爾訓地仲以為狼隊果個

半大又輸半格

2020阿德一定NG

又係叫adama

快刷多10c🙏🏻

墨勝想點

秒goal真係冇好野

下半場cup

10Shots 0Goal

半6好喎，屌你老母

無角

墨勝cup到我去狗局跳脫衣舞

屌半大 1/1.5 0:2 1:2 波膽。是但比我中一格啦
1:1都中番個半大

下場都未必得

阿德冇賀路雲都入到波

咁都冇角 咩事

再黎半4全13 copy劇本？

越位

有幾錢身家又要話你聽？
你信咪信 唔信咪唔信
拎左圖出黎又唔係有我著數
討論區黎咖炸呢到
Why so serious?

可以
半3全12都願

唔洗認真啦

心水清

而家d角唔識連既

11.5b 可以針定先

真 但feel到佢句野唔係好有善
當傾計咁傾下

半大假希望

秒goal撚半大

究竟第一球點入架
阿德打卡得收工咁款

-13c

我愛隊阿德幾時再入！
半場前入多粒

有無機會8.5b

屌半大又要輸。 波膽又開唔出

墨勝cup未

9.5b 可以一試

冰角

有無神奇12碼

15.5細真係派錢波

求cup7佢

9.5。開鳩緊

咁都唔射dklm

主cup硬

啊德點輸平半高水

納愽特廢撚到 單刀推撚左去邊

勝利做乜撚野, 單刀搞成咁

納博特勁撚到
單刀扭龍推甩腳

扭埋龍門扭到波都射唔到

唔射係咩事 空門

唔射

單刀唔射 on9

追咗cup

客主

是但一邊入一粒

屌 撚半大

好彩買咗半細

一隊唔想攻 一隊空龍唔射

客入我中半大加波膽
主入中半大
唔入乜都唔中

勝利唔落底點追和

呢球一拎直接射右邊入撚左啦

秒糕搞到3.5大都收埋皮

Feel到又半1全1了

角呢

追角細先 12.5 11.5 10.5SSSSSSSS

托禾倫

睇親澳假都會覺得自己踢得好過班垃圾

托禾倫任頂龍都唔中

空晒都頂斜...

哇咁都頂唔中龍

托禾倫 幾碼唔入 好撚野

托禾倫痴撚線

咁都唔入...

買咗墨勝睇佢地踢真係血都嘔乾

個龍門落咗咒語

墨勝咪玩啦

半大無啦

好撚假 咁樣頂出去

力做半細

好撚野 又撚半大

托禾倫會唔會太垃圾

踢到咁西大波已死

下半主隊入緊 應該撚半大

上半場勝利正正常常都反cup左啦 d機會多到

假撚到

亞冠俾人屠完返黎都唔識贏波出氣

上個post半大2串1巴打還在嗎

下半場cup撚硬啦

墨勝半主未

我屌你老母又冇半大 唔想輸呀

條撚樣仲掛住埋怨隊友唔傳地波俾佢，專心D踢波啦，屌你

澳職迪布尼入波未

11.5 B ready to jump

-10c

睇住你基層地盤佬用哂成個月人工扮大戶就想笑

阿德呢球中就入 好撚on9

買半大真係想跳樓死
勝利把握力好d已經4:1

屌佢救角

唔落底真係抵撚死 點追和

大家空龍都唔想入

成班戲子

Who

-9c

d角球真係得黎不易

咁樣無左隻角

終於 4 屌你老母臭化西

下半場12c ok?

半4 全13劇本

呢場刷角d時間同找卡數一撚樣

半大手足又一車車

主幾球必入都miss on9

半場4.5s casheddd

咁樣撚半大

花仔半客

下盤日

即係本身5c?

你啲真飛呢？

半客好分

mcgree

墨勝d前鋒特登唔入

宜家澳假唔識入波既屌

賴左幾次屎

半場10.5角大

半大黨 潛晒

4c半場 開10.5中位

客主劇本？

戈了

6x22

屌你去死啦 我收錢先 傻閪

澳職前鋒？係咁上下啦

咩話？16射6中無球入？

手心的太陽巴打你還好嗎

逼害角大黨

同上場一樣 半4全12是夢嗎

一定角大咁款

唔係，主隊龍門打算打出底線，點知唔夠力，臨出底線前，客隊前鋒自己撞左出去

仲要落飛，on9

唔使諗到佢哋咁有本事打假波
真係本質上嘅廢

但依家4c 喎
即係3定4

下盤頂多半場收錢

ht4c 開10.5?

@3.6

4C Now

冇錢住 等緊真既大戶派我

2.15 > 2.02 > 1.93

我了

好認真

個9號同高佬正含家產
場場都咁撚廢 屌你老母

落後緊應該下半場係咁刷先岩

應該都唔止幾次

幫你抹返

我不嬲都好憎9號
又廢又獨

㩒屌到咁都唔入係想點

丫德入完一球就比人攻

唔撚明點會買墨勝

買半客好撚過

侯城 對 列斯聯 29/02 20:30 7.75 4.55 1.29

侯城7.75

係 條撚樣淨係識9爆 9射
仲成日屌9自己隊友

Terry

拍得住噴精機件10號

等9.5B

即場買哂？下半場秒入玩半大手足？

錯晒，係西蘭花帶子

唔落蒜蓉？

仲要唔刷角

820

我呢排用XO醬炒飯發現幾好食

10.5b @1.88

單爺
我畀曼聯清曬倉
今晚點部署好？

10.5b 跌到落1.88

有無睇錯

Gun

買左呀德平半下盤補唔補主勝好

我屌你老母講咩曼聯

有無考慮開個煮食爐 俾我哋學下野

冇

識食

5-0

比狗賭咩

垃圾馬會 角球中位數 開到10.5
半場要刷7角 搵鬼買

我又諗起個黑鳩飛身撲救

比死獌狗搞到無曬信心
用輸半淨返個25k玩1000蚊注都輸到得返5k

要

補左主最多輸幾十蚊

一定補

補左，輸就幾十。贏就贏幾舊

腳震咪補

9.5大 一定開得出

allin精工角大

主攻成咁

岩呀

主反cup all in

你弱智咩，蒜蓉根本種出黎就配三文魚 / 雞翼呢d蒸法
你真係唔識食ga wor

即刻上返2.05

爽？

半4全11呀，屌你老母

我個channel成日post ga la

廚神

主隊個龍成日浪費時間

叫唔叫到12c 呢

中場咁樣開似係一陣會連住刷 死到冇飛補果種

贏唔到咪阻人369啦

9.5b係咪開硬 死都唔落9.5

又要召喚彩櫻，阿德10.5 100%？

刷未

阿德遲早失波 踢到咁

墨爾本失敗入未

買左受讓平半我都補左主勝

係就派你呀

失咗講聲

想同一場串2.5大同9.5大

角呢 大波呢

狗會性格點比6個細位你走

9.5出現了

快刷

我覺得最多和

墨勝係cup到一早入左

近排澳職好興半場極小角 之後刷一輪開角大

9.5 大開鳩緊

11.5b都係

唔德穩撚到

等8.5b唔知等唔等到呢

勝利呢隊垃圾憑乜落飛

FC東京劇本

有feel

痴撚線 連幾隻叫下糊呀大佬

即係乜

角大慘死

8.5入

15分鐘入3粒

無入球？

定啦 11.5大死緊

9.5b求開出

應該穩
我等緊8.5大手入貨

買左9.5B

阿德中楣

勁中楣

撞到勁大聲

狂抽

bam一聲香港都聽到

好假場波

中楣有撚用咩 咪又係唔入

8.5

踢乜撚野

停C間好撚凍

11.5 集氣呀！！！

8.5b?

11.5細?

3.5b 快

有8.5了

60分鐘不問價掃角大
有幾多買幾多

11

狙擊

1-1

11 goal

1:1

1比1 可否刷爆？

反杯未啊

Goalllll

屌你一買2.5大就入

屌 半格好過無！ 啊穩頂住

刷角啦屌你老母系

1:1 墨勝能cup?

入8.5b了

好在補左主

炸未

開始買大角

呀屌實俾人cup

靠9同17號真係食撚屎
係呢個位肯定唔攝啦佢地兩個

唔好咩？

可以開始刷角了

打和仲唔刷角等咩

角球啊 屌你老母勝利

-2

屌等唔撚到5倍主補飛

頂住啊

買唔到 1.97>2.05

刷角？

Feel到角球要來了
手足準備好未

佢咁講得緊係買唔到啦

要cup了

我師傅連邊個入都估中

60分鐘不問價掃角大

44對閪腳
刷唔到12隻角？
你老母死撚左佢啦

又撚半大

啊德頂撚住丫屌 穩陣

5

-8c

依加買咩？

等唔到8.5高水

送啦

57‘先入唔係撚啦

5555555

要屌先刷
再刷啦屌你老母個臭化閪

跟唔切

整多粒

送角機

唔係真係杯呀嘛

90分鐘入都係撚

9.5入得？

9.5得唔得？

失敗好大機會ng

8.5b 9.5b

屌你岩岩想禁2.5就入左

主差d

送多d啦臭化閪

44隻啊
44對

墨勝cup撚硬了

又食角

Gchi

屌大力d

又食角你老母

屌 食角

下咁都唔係角

又食多隻

角呀

球證我屌你老母

刷角機開啦屌你老母

屌你老母，球證都話角，死旁證話未出

明了

食左三隻角

主ng

屌你老母 咁食法
蛇都心啦屌你老母

。。

10.5b 入唔入好

角呀角呀! 刷角呀!! 刷爆佢老母呀!!!

食咗3隻今場

咁有信心

11.5b比人食死左
屌你老母
刷呀

9.5b足水